純口罩用後感討論區 2

純口罩用後感討論區 -

如果要投票，我一定會選Medicom

有無人用過MEDLINE

我番左D黃色未開封，我以為獨立包裝原來唔係，你有無戴過？

外國罩通常都係膠袋都冇
未戴過 因為買貴左想放翻出去多啲
放唔出就屋企人用

呢幾日用好似都有啲焗
pro lane relax level one

兩隻V型罩又幾貼面唔太焗唔臭 唔準話佢似M巾
不過SB 17.5下爬好鬆 條扁帶好似阿婆底褲咁
iris 16.5仲有盒醫療現場應該一模一樣
全部都係換返黎

推

我無甘高級，我係醫院比既😂

Medicom沒包裝得個盒，會唔會比人換成d垃圾罩得個盒係真

唔分高唔高級 只要係medicom就是好罩
係醫院出入小心啲

罩有寫medicom

有部分MIC罩沒寫

唔會嫁，隻口罩，一帶上去，就會知係Medicom，因為常用

我用個啲無寫嫁

我前排先知用左甘耐係Level 1因為之前我冇用過其他口罩，近排先試多左其他既，我都係覺得Medicom係世界級，就算佢Level 1，佢貼面既程度，係等於出面認屎認屁，又話VFE99.9乜乜口罩

我帶過一次美國製Medicom咁大把，其他都係屋企人帶得多，自己用垃圾，所以分唔清楚。不過d Safe Basic個盒好新好完整希望唔係假，希望係自己疑神疑鬼

美製Master Series連側面都係非常貼面，完全唔會好似其他口罩咁突起，真係用唔返其他牌子。希望Safe Basic 都可以有一樣體驗

左右飛起個啲真係又大又唔貼

呢啲我無用過，我都食炒入左2盒Medicom level 1返工有口罩，放工大家姐通常比我地拎多隻收工 真心推薦既口罩係Medicom/Fitty同埋日本制既三次元

妳記住Medicom既感覺，一帶上去，個陣味，個個感覺，無一間口罩廠做到🤚

求Fitty綜合食評
只係試過silky more覺得好正，透氣又唔多起毛。見到有好多款，EX / 7 days / Fuwari想去換d試下

有冇巴絲戴cute girl premium 都係吸一啖氣個口罩就會吸左埋塊面到貼住 戴其他頹罩都唔會咁

7 days我覺得都ok 感覺上有d似白元 但冇白元咁硬身 d人話會起毛攪到好痕 係有少少 但我覺得可以接受 不過大面戴既話條繩係有d緊 但唔會痛 所以都ok

打手？

7 days 同白元邊個透氣d

得紫色Master Series 同 MIC Safe Basic

屋企已有mediline 黃色同 medicom comfort+ 兩隻都OK. Mediline勝在平，我買個時50蚊都唔洗50個。

有冇竹虎cp評分？買咗一大堆

其實即係普通外科，佢唔同一般日本口罩

有冇香罩用後感

7 days 我覺得

上個po我出過，值得留意既係比較大

你地會唔會自己試口罩有冇靜電、水火測試?
我有款口罩… 冇乜靜電，但都防水同中間層燒唔著
唔知點好…

冇靜電係失去吸附細菌病毒既能力 如果封熔噴布係好既都阻擋到 不過好野又點會唔靜電處理過

我有款罩唔知係咪因為擺得耐 (2017年製造 mic 但外銷去歐洲公司)，冇乜靜電咁，我撕咗紙巾碎，要放到好埋好埋先吸得起，仲唔係吸哂啲紙巾碎。不過佢薄身少少同戴落都OK，外層防水冇問題，中層燒過唔著火
反而我娘親喺街攞人地派嘅不知名口罩，擺遠少少都已經勁吸起啲紙巾碎
搞到我唔知俾唔俾屋企人用好......

戴白元耳繩有少少鬆...
請問點打結?

普通出街用夠架喇 唔駛咁執著有幾吸 人地吸d病菌病毒 你就算吸到多紙碎都唔代表d咩 唔駛咁驚wo 唔係黑心罩既話一般人夠用 你去醫院個d高危地方另計

啲病毒細菌咁細粒 吸到紙巾碎已經好夠 唔好太擔心

the only超立I use
vs超立藍30 呢種最緊要+唔同嘅係有鐵線
雖然冇平罩咁貼鼻 但有鐵線講嘢郁少咗好多
戴足一日都唔臭唔耳仔痛
條耳帶闊好似冇戴嘢咁

今日第一次用 真心覺得好香好舒服舊海綿好得意 唔捨得捏爆曬啲珠珠

其他外國牙醫醫療口罩通通好用過medicom

香罩同普通200枚係咪只差香咪同獨立包裝？

我都想知
不過鍾意香味

有無人有用過CROSSTEX?

應該唔同
普通200係三層
香罩同獨立100係4層

今日一次過講曬3隻MIJ罩+少許比較,全屬個人喜愛

ユニ・チャーム超快適マスク 普通 175mm

人人都識既超快SICK
特點係耳帶係用左彈力紗布,面料同內層比一般口罩滑,同埋罩身包邊有少許凸出,令到口罩更加貼面
罩身軟硬度中挺,內層算係幾滑,透氣度高,唔覺焗,摸上手既厚度唔覺佢可以咁透氣,但大力吸氣時,亦有少許痴嘴,
而因為有包邊既原因,口罩係完全貼服 (因為個人覺得佢係偏小,亦有覺得緊)
鼻位鐵線夠硬,日罩中絕對係上位,一般大力呼吸,講野都唔會走位,無霧氣
耳帶,如前所說,用左彈力紗布,延伸比較少,個人覺得成敗原因都係呢到,自己面大,就算順平耳帶,貼合面型去戴都係會覺得少少緊,而且每次戴同除都有少許辛苦
使用時間4~5小時, 無口水味,無起毛
切合MIJ品質

興和 三次元マスク普通 175mm

現時貨量比較少既三次元,感覺身價係最貴
特點係5層構造+純日本制
罩身超厚,不愧為5層,但係估唔到5層係可以咁軟,軟硬度同一般日牌3層口罩一樣,透氣度亦同一般日牌差唔多 (如PRESTO/白元),呼吸阻力唔覺佢係5層,但感覺會有少少焗,嘴邊易會形成水氣,大力呼吸一樣有痴嘴問題
內層有少粗糙,相比是次其餘2隻MIJ罩,明顯感覺到凹凸感,罩身左右2邊無特別壓花,面型稍微細一D既人估計會易漏氣
內層鼻位有防霧條,戴眼鏡既人可以反出黎用,但實際作用不大,而鐵線亦屬硬身,大力呼吸/講野都唔會走位
耳帶圓型小粗,少許柔毛觸感,彈力夠,延伸高,長戴唔覺緊,整體耳帶/臉既壓力分佈平均
使用時間5小時,亦係無口水味,亦無起毛

貴得黎係對得住佢持有既特點

ネピア 鼻セレブマスク

超易認,見到都覺可愛既企鵝罩
特點係內層用左低刺激素材,同埋中層有三角排列既膠結構層
重有罩身外面左下既小企鵝圖案,同外層左下角既小企鵝圖,同埋最面個層左下既小企鵝圖
罩身唔算厚,介乎是次比較2者既中間, 但因為有膠造結構層, 柔軟得黎佢非常挺直,戴好定位之後,外型基本上都唔會點再變,就算成隻除出黎依然維持形狀
內層感覺比較硬,但係順滑,比起不織布,佢更似紙張既質感,透氣度高,用全日唔覺焗, 因為罩身比較硬,所以口部空間相對地多,大力呼吸痴嘴影響較少
罩身左右2邊無特別壓花,但整體都算貼面,而面型稍微細一D既人估計會易漏氣
鼻位鐵線暫時係用過咁多外科口罩中最硬個條, 般大力呼吸,講野都唔會走位,夠貼服,無霧氣
耳繩同樣圓形小粗,柔毛觸感,彈力夠,壓力分佈平均,長戴完全唔覺痛
使用時間5小時,無起毛,無口水味,內層依然順滑

MIJ品質既使用感

懶人包3者比較
柔軟 : 超快>三次>企鵝
挺身 : 企鵝>超快>三次
透氣 : 超快>企鵝>三次
內層順滑度 : 企鵝>超快>三次
功能性 : 三次>企鵝>三次
貼合度 : 超快>企鵝>三次
耳帶舒適度 : 企鵝>三次>超快 (闊面情況下)
個人整體使用感 : 企鵝>三次>超快

===================================================
補返前個PO品過既罩

巴打真係專業品罩師

要試企鵝了
三之元真係太厚咁

明明都係BMC 997就比人吹奏到royal級 1141就殘過地底泥
平反下Comdia絕對唔失禮
睇下佢幾多selling points

兩款同樣係17.5但闊度感覺差好遠 我本人戴16.5係最Fit
條耳帶長度明明一樣 但997包下爬有突 要打個結比較煩 打完都係會入風
而Comdia戴落唔使打結又貼兩邊面 因為佢有BMC經典三角壓花
個感覺唔似戴緊17.5都好有安全感耳帶真係軟棉棉
997唯一優點就係獨立包裝試完就算
總結兩隻都軟熟但兩隻都焗 夏天用會焗出油大家快啲用曬佢

有無medline用後感係咪戴帽女人個盒

死啦,我重未品997.....

咁你咁睇普通BMC係FIT D 緊D? 同西男比較邊隻緊D?

同埋我重有BMC 炭4層

聽你咁講BMC炭夏天應該唔洗用

夏天千祈唔好用BMC炭 好焗
但好處係戴全日都唔會點有口水味
利申 好彩上星期就用哂

997巴打戴應該冇問題
一定係西男16.5緊啲 西男兩邊平曬
普通bmc有一摺 不過冇位入風
4層窒息play
可以同三次元比較下戴邊隻焗死先

搭單問有無27120用後感

想問下三次元粉紅同超快適粉紅邊個好d？

白元好似比較大同有啲鬆咁

今日岩岩開左997，用緊

So far 又真係唔緊，不過佢咁薄但都有d焗

Bmc炭不敢想像，應該可以收到冬天先用

遲下睇下換唔換到隻西男返黎品

再出個大路罩比較

三次元14.5
條帶好舒服,貼面,但我覺得焗

BMC 14.5
比3次元fit size,耳帶短d,但未去到唔舒服
透氣比三次元好

係咪得白元啱夏天用

竹虎cp , 超快，超立，smartbasic soft囉

仲未試我隻老虎
好想試香罩粒珠阿

呢幾日應該會試，到時再出罩評

Fitty 同presto 邊個好用啲

presto得一款
但fitty有好幾款, 你想比邊款

7days
邊個透氣d

有冇人用過依隻?
放係光管底照 好似幾薄下

我覺得presto透氣D

點解有人會覺得超立體好？ 冇鐡線，鼻位唔貼又疏氣。空氣由鼻位出入，咁同冇帶有咩分別？

Medicom 世界第一

1. 貼面
2.真係feel 到內層吸到水
3.舒服
4.入面唔會有怪味

好過果d 日本口罩

有d 係有鐵線

我面大，帶大碼講嘢就會移位

香罩海綿好焗

Presto 會唔會好易起毛

其實隻隻用耐左都起毛
presto對我比較易痕, 但亦人好鍾意

追post見到話presto好透氣
仲有無其他牌子推薦夏天用

又平又厚

#64

有冇川西食評

tg反而話超快焗

我用pip好透氣唔焗

我有呀，我又唔覺得薄，我仲覺得好滑好舒服，仲要唔起毛，只係佢個風琴位唔似一般日本口罩咁，我鍾意平時日本口罩中間立體d

今日又再比較幾隻熱門品牌,MIC製,不過品質大同小異

PRESTO 藍 16.5CM

CP值之選, 1539羊200隻, 價性比一流
特點係雙鐵線(實質係膠條),同量超多
罩身一般厚薄,跟主流日牌罩相約(不如話佢就係主流,人人都有咁), 算叫柔軟,少挺身, 但有中鐵線(膠條)撐一下,算叫維持原狀,但膠條位置會偏向下唇,而且膠條偏軟唔夠力,維持口部空間既特點未能完全發揮
內層無特別…..冇話特別粗糙或者順滑(當佢標準真係唔錯)
罩身2邊無特別壓花,無特別邊條封邊,調整後都算貼面
鼻位鐵線亦都係偏軟,唔係好夠力, 戴眼鏡會易起霧
耳帶扁身,彈力一般, 因為平時戴開17.5,而呢隻係16.5, 所以有D緊,主要係耳位感覺到
使用時間4小時, 1~2個鐘開始之後覺得有少少毛,4個鐘起毛情況相約,有少少口水味

極上空間 4層プレミアムマスク 17.5CM

個人感覺根本係PRESTO既改良版
特點都係雙鐵線(實質都係膠條),獨立包裝黎講一盒量超多
罩身都係一般厚,只係加多左一層抗菌不織布(撕開黎睇過,好薄既), 罩身都係算柔軟,但中間膠條比PRESTO硬, 維持空間既能力比PRESTO好,但同樣受限於4摺設計,上唇位依然會貼到口罩
罩身2邊有少量壓花,係比PRESTO貼面少少既
鼻位鐵線亦都比PRESTO夠力,中硬程度,戴眼鏡會冇咁易起霧
耳帶扁身,彈力比PRESTO好少少,亦厚DD,唔緊,還算舒服
使用時間4小時,無起毛,有少少口水味

BMC やわふわリッチマスク 白色 普通サイズ 17.5CM

吹到好ROYAL既紫金997
罩身幾厚,傳聞BMC焗到仆街都係幾真,厚得黎都叫做軟,比PRESTO挺身
左右2邊有少量壓花,但唔同BMC FIT MASK既4角壓花,都算係貼面
鼻位鐵線算叫硬,長時間戴都可以保持形狀,基本上都唔會有霧氣
耳帶小圓偏扁,彈力唔錯既,撳落去亦有小小回彈,幾舒服,唔緊
使用時間4小時,無起毛,但亦都係有少少口水味

997冇大家想像中咁ROYAL,只係好平凡既一隻罩

IRIS安心・清潔マスク( = SMARTBASIC 200? ) 17.5CM

個人試完呢2隻真係搵唔到分別……放埋一齊講
首先隻罩打開係唔臭既….呢個要還佢一個公道…
罩身偏薄,幾柔軟, 透氣度中高, 唔太焗, 同樣出現軟罩會痴嘴問題
左右2邊有做V-CUT剪裁, 會貼面D, 幾FIT
鼻位鐵線中硬程度,戴眼鏡叫未有經常起霧
耳帶小圓,彈力算夠,唔緊,長戴唔帶但你FEEL到佢係到
使用時間4小時,無起毛,間唔時有少少口水味

個人黎講平價罩中幾偏好既一隻

還臭罩一個公道

Fitty 7days 100個裝會唔會太薄？
睇圖好似有啲透 有冇巴打絲打用過

kuras 真好多毛 未用罩邊已經一堆毛 其他都無咁
但除左多毛都幾舒服既

唔薄

琴日試左香罩我自己幾鐘意喎
粒珠初初覺得好似白花油味
但聞耐左又幾舒服
同埋第一次戴有海綿既罩
又真係舒服過平時鋼線罩
但佢條耳帶又唔覺似其他巴絲講到咁正

我屋企人話帶唔慣香罩我自己覺得冇乜嘢中規中矩

香罩個海綿好薄，但又會攪到條鐵線唔貼....我覺得一般
耳帶同平時個d iris罩差唔多

想問白元普通款同獨立包裝 口罩本身有冇分別？

三次元定超快適好戴啲

無

呢隻係咪welcia

azfit有冇人試過?
純日本製好似好高級

smart basic
iris

有無呢款女罩食評?

同超快適 女 相比點?

同welcia一模一樣